【直播】2020年鄉党小姐選舉 x 廣告商擇名大賽

班YC可以每日買「毒果」擇廣告商的名字, 我地藍營手足一樣得

我現在向你地班連登YC宣戰，禾地藍絲會開始擇廣告商名再派like，睇吓邊面人多，連登藍絲手足起義啦！！

我先貼為敬：清熱酷、戰雙帕彌什、惠康、獅王適齒美、獅王nonio、喜蛙藥品、膜艷堂、同心堂、百佳

推

呢度只歡迎擇名的藍絲，不要YC

Pishhhhh

推下

第三

Push

TVB有很多廣告, 你地YC抵制失敗了

其實藍絲手足唔洗推咁密住

一陣先推

推上鬼

好 禾哋藍屍最齐心

中國旅行社

國際線有任 請每日推Post

推党姐

現在的TVB藝人我全部都不識

黨姐

德國Plantur 39洗頭水是甚麼鬼

準備好了

未定事件簿

甚麼柒黎呀, 我地藍絲唔識點支持

維特健靈、Johnson強生、7日瘦、喜蛙

push

白花油, 那個摸的士司機的, 支持

cctvb個b呀

有沒有藍絲手足跟我一起在看TVB

tui

READY PERFECTLY

清熱酷、戰雙帕彌什、惠康、獅王適齒美、獅王nonio、喜蛙藥品、膜艷堂、同心堂、百佳

中國旅行社、德國Plantur 39洗頭水、手機遊戲「未定事件簿」、維特健靈、Johnson強生、7日瘦、喜蛙、白花油

藍絲們要好好支持

邊到有党姐睇

藍絲們要好好支持以下品牌：

清熱酷、戰雙帕彌什、惠康、獅王適齒美、獅王nonio、喜蛙藥品、膜艷堂、同心堂、百佳

中國旅行社、德國Plantur 39洗頭水、手機遊戲「未定事件簿」、維特健靈、Johnson強生、7日瘦、喜蛙、白花油

八點半呀ｃｈｉｎｇ

無留意
CU nursing果個有冇10強？
聽講條女讀書嗰陣已經話咗一定要嫁有錢佬 成日搵人幫佢搭路選港姐
畢業淨係做左一陣私家就拎住護士呢個光環又幾著數

無留意, 我地藍絲只支持廣告商, 不睇節目的

垃圾先做黨姐

藍絲到此報道

仲有五分鐘

人手置頂

有個護士，冇留意係咪CU

幫手推搖撚準備!

睇下今晚嘅抵制究竟花落誰家

黑心商戶之稱又鹿死誰手

長腿叔叔你好嗎

夠鐘啦

1分鐘咋

開工

等睇名單

冇咩街客嘅

第四

多謝支持TVB

一陣有㗎啦

【第一波請願名單—党姐贊助商🧛🏻‍♀️】
‼️ 20:45 推出「第二輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名， 貴公司/ 閣下無視廣大良心市民意見，執意贊助或服務此等紅媒，本人恥與為伍，基於良心消費原則，我只能無奈地暫停光顧或使用你的服務，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 Sasa 💎
[年年党姐化妝品專門店都係你嚟，老細仲撐警添]

.
💎 鮮直送 FreshGo (海鮮速遞) 💎
[大把黃店海鮮可以揀啦，其餘仲有割Big Big Shop嘅金爺海鮮同搵黃色藝人李綺雯賣廣告嘅點點鮮]

.
💎 越香三蟹嘜頭遍魚露 💎
[老闆鍾先生逃避共產主義越南流落美國，發達之後竟然支持「共媒體」CCTVB]

.
💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

.
💎 新創V型牙刷 (World Wide Daily) 💎
[新聞部班人把口唔乾淨，刷完會唔會好啲？]

.
💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

.
💎 註冊營養師潘仕寶 💎
[聽講食物顏色同營養有關係，想問藍色嘅嘢係咪毫無營養？]

.
💎 舞術指導Sunny Wong 💎
[TVB將你寫成鄉党小姐嘅功臣，無理由唔擺你入嚟]

今日提早炸機先

百佳都有？

推呀

推呀推呀

又係屈Petmacy、PAG+

推推推推推

Pushhhh

黨姐遲到喎, 又話8點半

等睇j圖

衝阿

食屎啦YC , 咁多嬲嬲既

第一波香港消費者制裁名單出爐

💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

出咗聖安娜

新手報導
第一次玩活動

又聖安娜
💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

Btw tvb 搵森美拍戲 偽藍黎

三號個波

好期待round two

做緊做緊
邊做邊推

要佢蝕夠十億

做任呀各位手足

推呀推呀推呀

幫拖呀!!!!!

一定要好好mark低班廣告商

10號好大波

點解有啲變咗做聖安娜？

嘟姐選舉

👍

PUSH

大家記唔記得 上屆西面西足全場果個黨姐

個眼皮肉酸到..

dodo對波先最正 唔睇都知

推

泳裝

做任務

金魚缸咩屌你360

做完一個ac已經用咗15分鐘

推唔到照推

【第二波請願名單—紅媒金主】
‼️ 21:00 推出「第三輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳途徑，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 聖安娜餅屋 💎
[臨近中秋，幫你倒一倒米，唔好買佢啲月餅，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
💎 嘉頓 💎
[忠實TVB客戶，由年初到現在都係，唔好再買咩生命麵包]

.
💎 Johnson強生 💎
[黃金時段賣廣告，以後爽身粉、嬰兒產品唔買你]

.
💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

.
💎 珮氏驅蚊 💎
[珮氏啲QC紀錄唔多好，每次講起佢我都諗起之前止咳露有玻璃碎]

.
💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎
[狂賣TVB賣廣告，又進駐《愛·回家》，係「黃朋友」頭號敵人之一]

.
💎 Pet Nutriland寵營樂 💎
[同屈臣氏Petmacy係一伙人，老細係前御藥堂高層陳恩德，非常迷戀TVB]

.
💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

.
💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]

實時做緊任！！！唔夠人呀

黨台小姐

Gogogo

推呀推呀推呀推呀推呀推呀

個下巴尖到插得死人

鄉黨小姐

點解家具會去左聖安娜既

開P啦

丁女就丁女啦 扮咩

好波

。

第一波都未做完

走入去睇真係好多手足即時俾嬲留言
笑死

今日勁多人做任

之後糾正咗

懲罰男朋友

咪係囉 第一波都未做完喎

啲藍友同我講架 話要罷睇
我咁合群緊係一齊閂電視唔睇

手腳慢仲整緊

地氈好似link錯聖安娜

每個黑心商店嘅頭5個po都嬲嬲曬

say no to TVB

繼續掃蕩，有人開新場，一陣入嚟玩

咁快wave 2

不過唔驚 我地仲可以睇鳳凰衛視
幾多選擇

柏豪

DIU咁撚多

一號陳昫凝啲腳趾好核突

我fb仲要lag撚左load極都load唔到出來

好chur

炸完

第二

推到完場

鬼妹黨姐
唔反了

我唔想睇可以點

嬲已派
好少見到1k嬲

好多但都要做！

推一推先

amber
俾某香港電勁有錢老闆搞到殘曬,慘

未到上次台慶嗰種level

不過都好犀利呀

屌facebook係咪block左我
開極都開唔到d page

今晚好難得勁多人

依家好似以前考公開試咁

雞味好濃 一睇面以下D皮膚好多一點點

有無傳送門

屌禁錯不推

不推文

tvb戰線

好嬲好嬲好多嬲嬲

做哂

禁錯

雞味濃

香港小姐？支那小組咋呱

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

屌做唔切

直接去fb做任得

推 支持

呢啲全部要罷

呢個主意好正

做咩會出現姬路城加韓服加中国舞

趕到

渣ga

準備21:00

大大力推！

見到各位埋哂位 真係好chur

要推就推呢個post

屌你老母好撚多TVB死忠推黨姐post

訓著

好老套

Live嚟㗎？

做完推下po先

Where is 第三波

Fb話因為好多人做唔切所以2105出

好chur 做到出晒汗

大家記得做任務呀

等埋

「好多手足話答題時間太短，所以第三波請願會喺21:05發送，第四波請願會喺21:30發送」

我hi哂你地，點解嗰隻唔知乜柒戰雙XXX裏面一個嬲都冇！係咪藍絲贏咗，黃屍已經死哂

等緊第三波

頭兩輪做哂
等緊第三輪

中間有時間可以幫手負皮唐文龍嘅昭和食堂

死啦未做曬

齊上齊落

手腕有d痛

考生仲有1分鐘時間作答

一路睇緊黨姐，無聊撚到

手都軟

攰到無時間覆

好刺激呀diu

仆街

又要推po 又要做任

我like唔到自己人啲留言嘅有冇人都係咁

推呀推

試下用app

Dse答卷既feel

唔推唔得

邊做得切呀你老闆！

好多人

係

【第三波請願名單—紅媒金主】
‼️ 21:30 推出「第四輪請願」，唔好行開 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳途徑，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 京都念慈菴 💎
[近期瘋狂特約贊助節目，包括殺手同叢林的法則]

.
💎 HiPP HK喜寶奶粉 💎
[三大臭名昭彰奶粉之一，其餘係雪印奶粉同瑞一寶。話事話有邊間奶粉今年安份守己嘅，走嚟同我講，我推你上推薦名單]

.
💎 攝達鈣片（藍敏之代言） 💎
[用藍敏之做代言人，藍敏之做過咩？佢間曲奇餅鋪「祝奇餅」透過「中国專才」名義，幫中国人移民香港]

.
💎 全清ALLKLEAR 高纖粉 💎
[代言人係湯怡，湯怡話佢認識文字一刻，就係睇《文匯》同《大公報》，大家點睇？]

.
💎 Gingen薑茶 💎
[個page得百幾人like，最尾嬲嬲數目會係粉絲數目嘅幾多倍？]

.
🔥 耀才證券（違背承諾）🔥
[之前扮cut TVB廣告，呃咗手足13K like]

.
🔥 Waterfall Sports & Wellness（違背承諾） 🔥
[5月話檢視宣傳渠道，但之後縮沙刪post]

.
🔥 卓營方（違背承諾）🔥
[上年11月呃手足話會重新審視市場策略，最近見佢有返廣告，同埋啲貨上返Big Big Shop]

fuck fuck fuck fuck fuck
做唔切啊屌

今晚手足齊聚這地
送件大禮比大台😎

上年好似冇搞過狙擊党姐活動

希望可以好似上年嘅台慶咁多人啦

咪係

又屌嚟 出晒手汗

可以㩒link入網頁版，在㩒入messengers ，再㩒個人檔案轉入去fb apps

邊做邊推
多重影分身get

已經做完返轉頭再跑多轉

推推推

緊張過DSE
我咁努力讀書為咗唔使再考試

You have 5 minutes left!

又廣告時間 fuck

做完要share開去阿

amber

Pish

我覺得太多，好多唔係做開任既人實冇耐力做晒

如果大家屋企係都要開住tvb既話，就去到廣告時間睇下有咩廣告，再去嗰間廣告公司fb page派嬲

香港消費者制裁名單

影視台tvb打手點諗呢

仲要搶埋佢哋嘅推到完場po添

第二波都未做完呀

成晚流流長，後補啦
我地又冇分工，同時間炸前幾個，後面就會hea

比FB話我PO太多相同內容CM

長命任務長命DO

幫緊你幫緊你

轉吓字眼, CCTVB不了, TVB金主不了

我都係

㩒到手軟

好嬲好嬲好嬲

Samsung Galaxy Z Flip 5G 廣告

唔理，去廁所屙屎先

分秒必爭

好渣囉你

我都未仲完

好忙好忙好忙

tvb不了

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人生活節奏真係好快

我已經放棄推post 手機電腦ipad開晒

我直接跳去做part 3先

攝達鈣片 block留言同派心情

721

tvb不了
cctvb不了
重睇tvb? 不了
搵cctvb賣廣告不了

班手足快手到

鄉党小姐!

推推推推Push

做哂又入黎推po

呢啲先有意義㗎嘛

有得block派心情架原來

多啲嚟密啲手

由底做起，幫手包包底

廣告錢又比左 dislike又收到晒

每題答一行咪得，有分架喇

FB唔比我派嬲

新戰術 我由底做起

ching 你俾佢 block咗

仲做緊第一波

仲未有第4波

預判佢下一輪，入去嬲定先

好忙，推到多啲人幫手

你仲有12分鐘時間剩

爽
衝啊

輕鬆 多謝大家

好癲

做咩又學 Samsung Galaxy Unpacked 2020

我未出廁所都唔會入facebook

推派嬲呀

好似考試

要多啲人呀

已經做完，由第一波再跑多轉先

21:30先出

推 沙沙一定有

自從TVB台慶定新年初之後, 好耐未試過呢種感覺

以前考試最多一隻手軟 我依家右手滑鼠 左手用手機

嬲爆佢

聽到都手震

到底有幾多WAVE

派嬲派到手指攰 有幾多我都做晒佢！

每個禮拜一次就好 熱愛考試

唔撚知幾時搞過台慶

傻的嗎？咁想做task
吊頸都抖下氣

場面好墟冚

上年11月

cls你地係咪ai嚟

黎遲左 我加入了！

媽啊派嬲派到我好撚攰啊

點搞

撳到手指痛

多啲來密啲手

仲派唔派到嬲

你有6分鐘時間 在第4波前完成頭3波

真岩岩搞掂一輪 又有新一輪

高級戰士

摩打手

你唔好恰人啦

識玩

似乎禁左like留言啫

又不推文sorry

你考DSE/ AL都係6分鐘做45分鐘task
你一直在玩命

有心唔怕遲
不過作答時間會相對減少

雙手作答

繼續推

距離第四波 仲有4分鐘

輕鬆等task
對下前面嗰啲task先

八號鬼妹幾正，但TVB

唔好hi錯reaction

我只可以係啲post俾嬲 留言同like自己人留言都唔得

留堂慢慢做

等唔切

唔緊要, 嬲數都好緊要

hallo

好想快啲到9:30

手軟

有double check

元旦倒數咁款

手軟了

you have three minutes left

我係留言到派唔到嬲

留言改一改啲字眼就得

淨係copy一款都唔得，你試試

想提早交卷

推 藍心女兒！！

冇睇，係咪中文都唔識多隻果啲

我要派嬲嬲

唔好咁癲得唔得

認真既學生

推呀 2130 第4輪呀

做乜咁睇唔開睇tvb呀

好爽
多咗好多人

想快啲交下一批功課

都係唔得

好玩

BTW點解呢個PO咁少正評

手術室護士⋯
唔知係咪話要嫁個有錢人嗰個

仲有1分鐘

等任出, 推推

忙住派嬲

2130

大家掛住比嬲同推post

隔離個post有千幾

做卷要緊 唔好咁高要求要寫靚字

puhhh

出啦 出啦

推呀!

up

我地到晒 樓主喺邊

做得太快

【第四波請願名單—Big Big Shop】
‼️ 22:00 推出「追加任務」，做埋收工 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.罷買🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他網購平台銷售產品（例如HKTV mall、重光號、光時、ArmUBuy，甚至是蘋果網上優惠），以免間接增長紅媒網購的收入、增加其知名度。本人尊重 貴公司的營銷策略，但亦有良心消費原則，故此，在 貴公司重新審視營銷策略前，本人將會暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

.
🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

.
🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]

.
🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

.
🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

.
🛒 安記海味 🛒
[傳言證供：有手足去上環安記海味，聽到啲職員狂鬧示威者係暴徒，話佢地拆智能燈柱，仲好意思話自己和平]

啱啱有個成千嬲

1，2波第幾版 想補番

嚟了！擇名時間

比人催派卷

邊絲

手足，睇FB最好

想做返之前啲任務，可以入FB睇!!!

【第四波請願名單—Big Big Shop】
‼️ 22:00 推出「追加任務」，做埋收工 ‼️
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.罷買🙅🏻‍♀️
.
留言範本，供大家參考💬
.
無綫電視立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他網購平台銷售產品（例如HKTV mall、重光號、光時、ArmUBuy，甚至是蘋果網上優惠），以免間接增長紅媒網購的收入、增加其知名度。本人尊重 貴公司的營銷策略，但亦有良心消費原則，故此，在 貴公司重新審視營銷策略前，本人將會暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。
.
💎 OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

.
🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

.
🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]

.
🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

.
🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

.
🛒 安記海味 🛒
[傳言證供：有手足去上環安記海味，聽到啲職員狂鬧示威者係暴徒，話佢地拆智能燈柱，仲好意思話自己和平]

做完任去玩下金剛棒
2020 香港小姐競選2

Push 手都軟埋

邊返你

做完

隻手指公好攰

4、3、8
死三八

最靚嗰個，可惜胸無半両肉，中文鬼妹口音
好似FF裏面出嚟咁

DONE

又嬲又推

鞭鞭有力

同學睇清楚題目，今次係BIG BIG SHOP卷，咪撚比佢陰到

利申:奶過野

第4輪主要係BBS 大家唔好攪錯字眼
利申：中途發現

交卷

可摸耳講下叫咩名

所以話覆卷幾緊要

目前無法提供此內容
會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。

罰你再洗過

唔通死咗page?

我未做完

done

molamola 好多同學都答錯晒了

6 3 8

姓好彩我有睇題目

乜咁渣ga

似係del 左

壓力測試失敗

pish

抽筋了

有冇人好鍾意間唔中留下唔同CM，冇咁悶

仲有冇第五波

爆

話時話，咁多都係TVB落廣告，我哋選擇真係少咗，但都要抵制！！

謝嘉怡（Lisa）中英混血兒
屌，但佢係肥媽提名

仲做緊第二波

唔緊要 齊上齊落

呼應本身個post內容 創意分+10

間meat my love有無錯page架成年無更新 得17個人like個page

依家等10點

💎 Gingen薑茶 💎
[個page得百幾人like，最尾嬲嬲數目會係粉絲數目嘅幾多倍？]

入唔到嘅

中途見到 晒多咗時間作答我係三胞胎嚟 依家先做完自己份卷 一陣再幫其餘兩個做埋佢

突破咗1001
多謝連仔
我愛樓主

今日適逢選黨姐佳節 幫佢沖一沖喜

預計完成任務時間為1小時

一路做一路都好想拎水飲 但怕做做下新一波又嚟 係咁迫自己做

營養師個post有巴打貼西瓜佬張圖，笑死

嬲數仲多過like page人數

無錢請PR打理?

飲完水想痾尿仲驚

岩岩先派完

mylink 死左既

時事台不嬲都可以突破1001

行動帖請善用推文

但係有錢係cctvb 落廣告

sor 禁慣咗

好多巴絲做任務model answer之外都有創意答案
黑心商家問想要查詢咩貨
有做任務學生問誠信同良心

急緊

好似有商戶閂左專頁

我仲有兩份卷未做

善用推文

外國勢力

我都係做曬四波終於飲得水

快
還要更快

頭先你唔係話好chur咩

臭雞選舉

好chur呀做唔切

呢個

我同我自己講

gogogo

雖然做緊任務果陣好攰 但不停有手足幫手like你啲留言 又變到有返啲動力繼續做

FB唔俾我再留言

個360度剩係睇後面個堆，廢既

一陣慢慢補做

搏盡無悔

派嬲最緊要

終於追晒條list

終於做哂！又入黎推

留名聽日睇

果班手足好癲，一個不漏咁like cm

係互like留言其實係互相鼓勵

手足有尿好痾啦

好想快啲做完final wave去沖涼

巧pure巧true
有肉地

薑茶

突發 Gingen薑茶成個fb已收皮！

洗到眼都矇了

做埋2200嗰轉就收工大家加油

士氣大振

我like到俾fb ban咗

真
估唔到今日過1000人做任務

係呀, 壓力測試失敗咗

卓營慌唔俾人留言

一打完就見到有第四輪

Pushed

有排做

做埋第5輪就收得工手足加油

返工都無咁攰

block左你咋？ 我都畀佢block左

係咪仲有追加任務未出架?

耀才既Post 300幾個都係嬲冇Like
唔好比佢停！

望到你呢句先發現有追加任

好

係啊 10點出

做到食指有少少攰

派晒

渣架

想做返之前啲任務，可以入FB睇!!!

【最後一波請願名單】
係咪派嬲派得好辛苦？其實呢度只係我哋收錄名單嘅大約1/12，而家你哋知道TVB戰線係幾咁險峻未？ 🥺
.
「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」
.
如果我哋以為唔睇TVB就可以令佢收歛，未免太天真，因為我哋無用「嬲數」證明我哋先係市場大多數，因為我哋每日仍然不慎幫襯緊TVB廣告商，所以希望你哋每日都幫手派嬲，同埋閱讀我哋嘅TVB廣告商名單，認清邊啲係「隱形」嘅藍色品牌，感謝大家今日幫忙，稍後時間我哋會出成績表！
.
詳細名單：
重點名單：
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

佢好賤 第二日就會狂po無聊野洗底

屌我第一眼以為真係要儘快如果唔係啲page會lock

其實都唔係既, 因為佢地做證券就係日日PO經濟新聞

好多藍店

默默地做緊

「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」

好感嘆

頂第一次俾人block醒唔起

已派嬲

我以為做完，仲等我開心咗一下。衝

Ok

最後一波搞掂埋就收工!!!!!!!

唔係掛，呢到只係收錄名單既1/12

[簽聯署]所羅門叫人幫手簽！ban Tiktok & Wechat!!

推，已做

Final round!

你睇吓今日個抵制名單

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

維特健靈 block 人block 得好快

你都幾準時

我已經盡量㗎喇

啱啱潛水好撚忙呀

繼續派埋佢！

鹿百良

交左卷，唔該想加紙

我做曬喇 你地呢

開多個acct

和你地派嬲, 與有榮焉

做左成晚終於做晒 好yeah

點樣可以唔用電話number就開到FB

我都搵翻 和你抗爭（派嬲） 我很愉快 種感覺

Miss ball......

Tui

申請多個google mail 就可以用email開

做哂啦

無計呢個世界真係好多食屎狗，明知再咁落去拍烏蠅都似都要all in落去

真係仲有好多公司係tvb落廣告

唔係嫁, 開得多FB AC, 佢會要你電話驗證

啱啱先做完task5

今晚有好多廣告商都未做任

13分鐘做完, OK啦

我call完人再做啦

偷步派嬲

會keep住留意fb page做任

禾地藍絲今晚輸左比YC

pizza box有d post連埋上次派嬲行動
有成2000嬲 唔好俾佢停

和你派嬲好開心

係咩 因為我有3個 3個都唔洗電話認證 不過有啲係好舊果時開

重點招呼緊惠康，佢洗走我哋以前啲嬲

可能見你同一個ＩＰ開好多個

另外兩個ac比fb block咗，聽日搭車先補返

長知識了

做任呀

做任

Me too

有一間跪左
大家好，感謝各位的留言及提醒
首先，我們是非常小的小小小店，背後沒有任何大水喉讓我們在TVB落廣告，我們只在FACEBOOK或GOOGLE落廣告； 我們聘請的同事大部分都是年輕人，筆者本身都是畢業於中大，愛香港之心不比大家小
第二，我們不是 ezbuy ，我們是Ezbuyhk
第三，我們在各大平台均有銷售，但抱歉因缺乏政治觸覺，產品也有放在BIGBIGSHOP
第四，我們是土生土長的香港人，明天會開始把產品下架（請容許一段時間處理）
再次感謝大家關注及提醒
Ezbuyhk 上

要監察

有回應

要派心心了

我覺得就係呢句囉 其他嬲嬲hold住不變先

2 4 3

佢好似講到好掘咁不過都支持

唔好咁快

土生土長都可以係仆街
暴大一樣大把仆街

扮轉向呢一年見唔少
缺乏政治觸覺? 我屌你老母呀2020月8月31日仲同我講缺乏政治觸覺?
執左佢啦屌你老母

利伸：唔做任ＣＤＲＯＭ

聽晚係咪會休息一晚？

想偷懶呀

批準你放半日假

邊度有直播 FB?

過咗成年有多都缺乏政治觸覺
可以暫停派嬲但唔會like

做曬

後生仔乜咁渣嫁

LISA 姐都有參選

即係你有睇 割唔割

星期一準時返工

#metoo

瞓咗定坐咗一年？

所以睇定D

呢啲要放VIP抵制名單了

VIP

之前都有做任務，個admin好鬼小器

咖喱絲

【反紅媒·第一號作戰戰果 - Ezbuyhk篇】
.
請大家按兵不動先！
.
我哋已經得到其中一間Big Big Shop(BBS)商戶回應，佢哋表示政治觸覺唔夠，所以將產品放於Big Big Shop銷售，稍後會將產品下架。本專頁對於Ezbuyhk與香港人同行嘅行為表示歡迎，我哋會繼續密切觀察事態發展，再決定後續行動。
.
畀個tips大家，之前「金爺海鮮」割咗BBS，小編都幫佢宣傳咗不下三次，甚至今晚都有免費幫佢賣廣告，所以各位商戶如果想同紅媒割蓆，歡迎出聲明或者同我哋聯絡🥰

好心班on9咪去影視台幫班打手推po

佢地有時間就幫手派下嬲

缺乏政治覺悟

笑死 中大畢業仲可以話政治觸覺 上年訓左一個sem?

Tvb都要打外國戰線？

做乜揀個英國人做香港小姐, 有冇違反國安法?

詳細名單：
重點名單：

想問名單入面紅字既品牌代表咩？

應該係好多廣告?

見到sasa 成二千個嬲

推

今日試食左黃店既流心月餅....

維特hide 咗留言？

同埋block 人。已被block

唔怪之前 留comment 都cut 咗 只可以畀嬲

做乜copy我段嘢覆我

懶

快啲去Lisa 姐IG 到恭喜佢啦！！
【党姐加冕祝賀任務@ 30 Aug】
💎 謝嘉怡 💎

唔好叫港姐，叫佢党姐、鄉党小姐、党媒小姐、紅媒小姐！

例子：
恭喜你獲党媒加冕，成為鄉党小姐！

【党姐加冕祝賀任務@ 30 Aug】
💎 謝嘉怡 💎

唔好叫港姐，叫佢党姐、鄉党小姐、党媒小姐、紅媒小姐！

例子：
恭喜你獲党媒加冕，成為鄉党小姐！

清熱號
準備清算佢到hihi

Pishhh

IG戰線依家先開始